{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044023",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-23",
        "domain": "음식점",
        "title": "봉순게장 부천점"
    },
    "text": "カチウル駅に位置するケジャンの美味しいお店は、7号線カチウル駅から徒歩でご利用いただけます。 このグルメは生放送トゥデイ1903回(2017年06月27日)に放送され紹介されました。 韓国産ワタリガニを使用して新鮮な味を感じることができます。 代表メニューであるボンスンケジャン定食を注文すると、カンジャンケジャンやヤンニョムケジャン、海老ジャンまで一度に楽しめます。 特別な注文がなければ、人数に合わせてケジャン定食が提供されます。 このケジャンの美味しいお店のケジャンは、甘いながらも生臭さのない海の香りが感じられる一品です。 おかずも豊富で盛りだくさんです。 また、広い駐車場があり、駐車管理人もいるので便利です。 しかし、ケジャンが底をつくと早めに閉店する場合もあるので、訪問前に確認した方がいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このケジャンの美味しいお店はどこにありますか？",
            "answer": "このケジャンの美味しいお店はカチウル駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このケジャンの美味しいお店は徒歩で行ける距離ですか？",
            "answer": "はい、このケジャンの美味しいお店はカチウル駅から徒歩で行ける距離です。"
        },
        {
            "question": "何号線の駅からこのケジャンの美味しいお店に行けますか？",
            "answer": "このケジャンの美味しいお店は7号線のカチウル駅から行けます。"
        },
        {
            "question": "このケジャンの美味しいお店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "このケジャンの美味しいお店の代表メニューはボンスンケジャン定食です。"
        },
        {
            "question": "ケジャン定食を注文すると、どんなお料理が楽しめますか？",
            "answer": "ケジャン定食を注文すると、カンジャンケジャンやヤンニョムケジャン、海老ジャンまで一度に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ケジャンの美味しいお店のケジャンはどんな味ですか？",
            "answer": "ケジャンの美味しいお店のケジャンは、甘いながらも生臭さのない海の香りが感じられる一品です。"
        },
        {
            "question": "ケジャンの美味しいお店のおかずはどんなものがありますか？",
            "answer": "ケジャンの美味しいお店のおかずは豊富で盛りだくさんです。"
        },
        {
            "question": "このケジャンの美味しいお店には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、このケジャンの美味しいお店には広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ケジャンの美味しいお店の駐車場は便利ですか？",
            "answer": "ケジャンの美味しいお店の駐車場は駐車管理人もいるので便利です。"
        },
        {
            "question": "ケジャンの美味しいお店はいつ閉店しますか？",
            "answer": "ケジャンの美味しいお店はケジャンが底をつくと早めに閉店する場合もあるので、訪問前に確認した方がいいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 448
    }
}